又射波啦

是咁的 本來真·病
喉嚨痛+全身病個種攰+超級頭痛
好啦 照起身番工
然後行得又慢
又好撚多人搭鐵
番到一半已經知遲硬 決定請病假 射波
遲到是要罰錢的
但請病假是0 cost 公司醫療包睇醫生
點解我咁豆腐

做咩工作？

Fg 做緊工程 不過應該就走

我都想射波

今年射第幾次 ?

射得好

我都想射

番左幾個月
好似一個月病一次
啲同事係牛黎 唔識病
個個都成3 4張野
勁識玩
雖然我有射過波去interview 係真

今日診所好撚多人

好想射 真病